Proje yi indirdikten sonra projeyi çalışmanız yeterli debug klasörünün 
altında script dosyaları otomatik olarak oluşmaya başlayacaktır 
işlemin bitiminde scriptleri çalıştırıp execute edebilirsiniz..

